油尖旺街坊有無管理處貼圖？

唔知佢地係咪收到咩通知？
宜家先5點，點解叫人7-8點唔好出門？